Ahoj Adam !
Jak se maš ?
Jak dostal vizu do Prahy ?
Teším se na tobě .
Protože jsem složila zkoušky a teď mám volny čas .
Když přijedeš , musím jit do Holandsko a navštivit Kyrgyzsky obchod " Shirdak " , a dívat se na historické domy a zahrady .
A pak přijedeme do Prahy a budeme v Praze jeden mesic .
Budeme mit mnoho času na prochazku po Prahe .
Protože v lete počasí výborné .
Myslem že budeš rád navštivit Prahu a podívat se na mně
S pozdravem Eva
